hybrid 車一問

想換架慳油混能車代步，諗到fit 定係prius ，跪求意見🙏🏻

其實我真係想知
Hybrid 慳得幾多

車價係返度
（好似係）

緊係Prius

其實1500cc樓下嘅日本車一樣都慳到油
Hybrid又唔會大力啲，又多樣野煩

Fit hybrid?
GP5香港冇乜人識整，GP1~4太舊

Hybrid唔會大力啲
你真係要去日本試下Fit Hybrid (GP5)、Vezel Hybrid同Note e-Power

雖然全部香港都冇

其實你計埋幾年後換電池個錢，每公里成木真係比純氣油車平嗎？

我之前揸Porte 10-11km/L
Aqua 20-22km/L

Keep得好舊電用番20萬公里都得

GP5水貨，但話少人識整
E power 有見過

Hybrid係起步個下用電爽姐
行順左想加速冇乜大分別，都係cvt波箱

我都想知 入黎留名

Prius GT3

純粹為慳錢無需要hybrid , 貴果截車價夠你入油。Aqua 4L/100km左右，Camry 6L/100km左右

有無人知hybrid L佛 大約幾L/100km

咁咪證明你唔識囉
GP5用雙離合，ePower直頭冇波箱

Hybrid最驚舊電壞

我講緊prius做例子
Honda hybrid個個都話伏多又冇人識整，推黎做咩
E power直頭係電車性能啦，當佢做hybrid做乜鳩

除非經常用盡電否則又唔算易壞。以前諗過買二代Prius, 計落要hold 5年先開始有賺，當然二手車會短啲，不過都係以年計

Prius C都好少少
Prius就真心廢 122匹 Jazz RS都大力過佢
尤其喺香港 就算唔計車價 1800cc連牌費都貴$1865
我當佢同1.5 NA比 每km平2毫
每年都要行9365公里先打和
計埋車價 每年行20000km內
可能到劏車都打唔到和

不如倒轉諗 你接受到最多每KM 燒幾多錢油
咁可能會多啲選擇

如果$0.5-0.6 一公里咩咩選擇？

記住，一係全電，一係全油
混能車係將兩樣缺點同要整既野放入同一部車.
買一手，Hyundai 既電車已經唔錯。

Suzuki Solio？
豐田 Corolla ？

如果油價升返, 你都唔洗諗
上返去$18/L, 5毫真係Prius都要用能源大法先得

係揸開Prius GT3都覺得慢

係時候升級Prius GT3 RS

Prius GT2 RS la

想問好耐 咩叫能源大法

點keep?

假日車電池會易壞

渣多D 最好日日渣
你有幾可見混能車係少咪?

贊成
想慳一定係電動車
只要你搞得掂充電問題
ioniq electric真心ok

同電話一樣
日日放電叉電 好過擺喺度唔用

一真想買

stepwgn hybrid
怕冇人或太貴維修

有冇人知本田hybrid換大電幾錢
大陸有冇得訂？

Prius !

即係咩野

我聽開油電慳極都係$0.8/km
真係要$0.5不如睇柴油

油劵可以入$400送$50/$400送$60
加埋入油卡一齊用可以用更少錢入到更多油

原來係咁
下部想換混能
咁我一日揸20mile應該ok啦

睇你行高速定市區先
如果你長跑高速既就差唔係好多
我做uber就用alphard hybrid2013 玩埋下年都夠期準備換
反而你會唔會諗柴油車

柴油牌費又會貴咗，而且又會多咗催化器等油渣車先有嘅嘢要整，真係要好撚粗咪先有數為

行得多就諗混能 行得少就唔好諗

番工一日來回70算多定少？

我當你一年返250日工
計埋間唔中放工遊車河/假日揸下, 一年25000km好未

細cc Hybrid同NA比, 1km平嗰兩毫, 一年先差五千蚊油錢
可能要7、8年先追返車價

但係如果真係一年行25000km, 7、8年成二十萬公里, 大電都夠期換